點解公屋撚成日覺得自己好威？

公屋撚可以笑返私樓仔
睇唔透了

公屋你上到單人單位既的確係風流既

咁又點 夠有私樓撚又恥笑公屋仔啦屌你老母
成日以為自己大大抽就可以屌鳩窮撚

無U讀都笑鳩大學生啦

睇下層係邊個名姐

大家都係公屋仔 啲公屋仔係要串鳩人地私樓撚買完樓冇錢淨 自欺欺人

周圍鄰居都係支那廢老南亞 唔覺有咩值得炫耀

利申 住緊公屋

駁唔到
喺香港地你擁有人地得唔到嘅嘢就要俾人歧視

睇你咩心態睇囉
我就覺得d人戇撚鳩

你私樓係你自己名係威既
但你比完首期 比完錢裝修 跟住每個月供樓用幾錢？
又或者係你租人地既私樓住呢？
跟住樓價跌 你月供無變 加息你供既錢又多左

咁唔排除你係有父母買樓比你既 但咁又係會比人笑你父幹 你無能力買樓

相反公屋呢？無錯單位係細d 但人地月租千幾2千 再貴d咪頂多2千尾
大把住公屋既錢多過你住私樓既

你私樓當你供20年 你要用20年時間去供層樓又要擔驚受怕無野做就供唔到樓無地方住 跟住得返下半世到既時間係可以享受
但公屋撚又唔怕依樣野
唔可以話住公屋威 但佢地係無煩惱就真 鐘意就做 無就拎綜緩

靠自己買，係你名，又供斷，確實可以睇唔起公屋仔，呢個係你個人自由。靠屋企既，叻極咪係識投胎。

上面好多公屋仔打飛機

今時今日竟然仲有人認為公屋=窮撚，大把人收埋 D 車樓，寧願租俾人收租自己就住返公屋

公屋仔

唔係窮撚既 至少買唔起新樓
不過你死都要話大陸有咩咩咩係手 又吹你唔脹
自己知就得啦